# Translation of WordPress - 4.8.x in LANGUAGE NAME
# This file is distributed under the same license as the WordPress - 4.8.x package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: YYYY-MM-DD HR:MI:SE+ZONE\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: LANGUAGE SHORT CODE\n"
"Project-Id-Version: WordPress - 4.8.x\n"

#: pages.php:9
msgid "WordPress Editor.md Options"
msgstr "WordPress Editor.md 设置"

#: pages.php:11
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: pages.php:12
msgid "Reset"
msgstr "重置设置"

#: pages.php:13
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "保存设置成功"

#: tabs.php:12
msgid "Basic Options"
msgstr "基本选项"

#: tabs.php:18
msgid "Style Options"
msgstr "风格选项"

#: tabs.php:24
msgid "Function Options"
msgstr "功能选项"

#: tabs.php:30
msgid "Syntax Highlight Options"
msgstr "语法高亮选项"

#: tabs.php:36
msgid "Emoji Options"
msgstr "Emoji表情选项"

#: tabs.php:42
msgid "ToC Options"
msgstr "文章目录选项"

#: tabs.php:48
msgid "KaTeX Options"
msgstr "科学公式选项"

#: tabs.php:54
msgid "FlowChart Options"
msgstr "流程图选项"

#: tabs.php:60
msgid "Sequence Options"
msgstr "时序图选项"

#: tabs.php:66
msgid "Other Page"
msgstr "其它"

#: editormd_class.php:44
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: editormd_class.php:45
msgid "Repo"
msgstr "源码"

#: editormd_class.php:46
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: editormd_class.php:85
msgid "Enjoy Markdown! coding now..."
msgstr "享受Markdown写作的快感吧..."

#: options.php:11
msgid "Use Markdown For Comments"
msgstr "使评论支持Markdown"

#: options.php:14
msgid "Go"
msgstr "点击跳转"

#: options.php:21
msgid "jQuery Library"
msgstr "jQuery库地址"

#: options.php:31
msgid "Raphael Library"
msgstr "Raphael库地址"

#: options.php:43
msgid "Editor Theme Style"
msgstr "编辑器主题风格"

#: options.php:44
msgid "Change the editor theme style"
msgstr "改变编辑器主题风格"

#: options.php:46
msgid "default"
msgstr "默认（白色）"

#: options.php:47
msgid "dark"
msgstr "黑色"

#: options.php:56
msgid "Code Theme Style"
msgstr "代码主题风格"

#: options.php:57
msgid "Change the code theme style in the editor"
msgstr "改变编辑器代码主题风格"

#: options.php:100
msgid "Support Task Lists"
msgstr "支持Github任务列表"

#: options.php:102
msgid "Github Flavored Markdown task lists"
msgstr "仿照Github的任务列表功能"

#: options.php:104
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: options.php:105
msgid "On"
msgstr "开启"

#: options.php:114
msgid "Support Image Paste"
msgstr "支持图像粘贴"

#: options.php:116
msgid "Image Paste allows you to copy and paste images from your desktop to the editor"
msgstr "让编辑器支持粘贴图像"

#: options.php:128
msgid "Live preview"
msgstr "实时预览"

#: options.php:130
msgid "Default to open the editor live preview"
msgstr "默认开启实时预览"

#: options.php:142
msgid "Sync scrolling"
msgstr "滚动同步"

#: options.php:144
msgid "The editor and the preview editor are synchronized to scroll"
msgstr "编辑器和预览窗口的同步滚动"

#: options.php:156
msgid "Support Html Decode"
msgstr "支持HTML标签解析"

#: options.php:158
msgid "Support rich text analysis"
msgstr "支持HTML语法标签解析"

#: options.php:172
msgid "Support Prism Syntax Highlight"
msgstr "支持Prism语法高亮"

#: options.php:174
msgid "Article support syntax highlighting"
msgstr "让文章支持语法高亮"

#: options.php:186
msgid "Syntax highlighting mode"
msgstr "语法高亮加载模式"

#: options.php:188
msgid "According to your preferences to select the corresponding loading mode"
msgstr "根据你的喜好来选择加载模式"

#: options.php:190
msgid "Auto load mode"
msgstr "自动加载模式"

#: options.php:191
msgid "Customize mode"
msgstr "自定义加载模式"

#: options.php:200
msgid "Support Prism Syntax Highlight Line Numbers"
msgstr "支持语法高亮行号"

#: options.php:214
msgid "PrismJS Syntax Highlight Library"
msgstr "PrismJS库地址"

#: options.php:224
msgid "PrismJS Syntax Highlight Style"
msgstr "语法高亮主题风格"

#: options.php:225
msgid "Syntax highlight theme style"
msgstr "文章显示的语法高亮主题风格"

#: options.php:242
msgid "PrismJS Syntax Highlight Style Library"
msgstr "PrismJS Style地址"

#: options.php:252
msgid "PrismJS Syntax Highlight JavaScript Library"
msgstr "PrismJS JavaScript地址"

#: options.php:264
msgid "Support Emoji"
msgstr "支持Emoji表情"

#: options.php:278
msgid "Emoji Library"
msgstr "Emoji库地址"

#: options.php:290
msgid "Support ToC"
msgstr "支持文章目录"

#: options.php:292
msgid "Table of Contents"
msgstr "让文章支持显示文章目录"

#: options.php:301
msgid "You need install the plugin"
msgstr "你需要安装该插件"

#: options.php:304
msgid "If you need to enable this option,you need install the plugin"
msgstr "如果你要启用该功能，则需要安装该插件"

#: options.php:313
msgid "Support LaTeX"
msgstr "支持KaTeX科学公式"

#: options.php:327
msgid "KaTeX Library"
msgstr "KaTeX科学公式库地址"

#: options.php:339
msgid "Support FlowChart"
msgstr "支持流程图"

#: options.php:353
msgid "FlowChart Library"
msgstr "流程图库地址"

#: options.php:363
msgid "jQuery FlowChart Config"
msgstr "流程图配置文件地址"

#: options.php:375
msgid "Support Sequence"
msgstr "支持时序图"

#: options.php:389
msgid "Sequence Library"
msgstr "时序图库地址"

#: options.php:399
msgid "Underscore Library"
msgstr "Underscore库地址"

# options.php:409
msgid "Sequence Style"
msgstr "时序图风格"

# options.php:410
msgid "Change the sequence style"
msgstr "改变时序图风格（只在文章改变时序图风格）"

# options.php:412
msgid "simple"
msgstr "默认风格"

# options.php:413
msgid "hand"
msgstr "手写风格"

#: options.php:421
msgid "Use documentation"
msgstr "使用文档"
